我依家就好似尼馬贏左波係到喊緊一樣咁型棍！！

你地喊知我捱過d乜

俾你講中左無290都唔洗咁感動掛

麵神有冇落注

咁尼馬夠打贏左隊垃圾隊都咁激動啦

打清

你又做咩

收皮啦屁馬

侵侵放大技,中國點擋?

屌

麵麵 我唔玩喇，投降喇

麵麵今晚點買

降準降到股joy

打清學大dodo 改名轉運

好想知頂咗面仔個名果條粉皮宜家點

消失咗 好偷唔偷偷麵神個名

命都無埋

反馬：實係扮緊野

我個mk頭比你地笑左咁耐，我終於証明我唔止mk，仲識入波

咩料呀打爺
想轉運